既然民政署唔俾貼連豬，貼毛澤東啦

周街毛澤東

正啊，毛主席萬歲

Ok

貼呢張

爭咩呀,溝埋一齊做毛澤豬呀笨

民政狗反毛!

會唔會又話不安

支持

一睇就笑咗出黎
支持
最緊要quote毛主席個句「革命無罪，造反有理」

好想睇民政署點講
有冇可能俾區議會知道貼毛澤東既建議

推

習主席都叫大家要一直革命。

正呀
支持

推到佢地睇到

一係去佢地面書講

push

我們要打倒外國勢力

push.